佢都講得幾岩,今時今日好多實習都係搵笨

實習月薪$2000 中大生狠批「廉價勞工」惹爭議?!搵笨沒價值的實習工做來也罷!

自己經驗,好多實習都唔係對事業有幫助的....你地又點睇?

大學生陸續開始尋找暑假實習機會。有大學生在facebook專頁「CUHK Secrets」發文，指滿心歡喜收到商務印書局的實習申請結果，但一看到工資僅得每月2000元，隨即憤怒不已，狠批對方不是找實習生，而是廉價勞工。不過，亦有網民認為無問題：「畀你嚟學嘢唔收你錢仲有錢畀返你，咁仲唔知足？」

$2000

睇下做咩囉
真係學到野而冇返咁上下知識都做唔到就叫學
搵個打雜印下野台下野就刻薄

0 生產力憑咩出正常價

平心而論,如果你老闆話你0 生產力憑咩出正常價, 你點睇?

就係貪你乜都唔撚知，乜都唔撚識

其實好多全職員工都零生產力，甚至係負

$2000唔學啦 有咩技術可言
我打份牛工都$12000啦

0 咪過主囉 呢d工學到d咩呀？學收銀呀？

真係學到野唔收錢我都會去做但咩都學唔到仲要得個2000蚊 我唔去番pt？？

屌
啲腦細搵籍口

當年我做工程狗實習生, 都有6千蚊, 就算返足30日, 每日有200蚊洗, 都叫打到個和又刷CV。
屌你老母2000蚊係乜玩法。

用自己個腦諗下做商務書店有乜好實習
正常人都唔會apply

係,但以我所知有d係被迫,唔做唔比畢業。

所以好on9

所以要識分果份實習係真對事業有幫助定係搵笨7

畀你嚟學嘢唔收你錢仲有錢畀返你，咁仲唔知足？
畀你嚟學嘢唔收你錢仲有錢畀返你，咁仲唔知足？
畀你嚟學嘢唔收你錢仲有錢畀返你，咁仲唔知足？

基本上每份工老細都可以咁講
唔使出糧了

麻友

係啦,個個老闆都覺得員工唔值咁多

你工程仲要係有價值d

根本逼鳩你做
係計分嘅一部分

我知有d係唔做唔比畢業,根本成個制度on9

係,搵平價苦力

咩戲黎?

老點人實習做廉價搬運工